# README #


* Scaricare il corpus ed estrarlo in se_temp (10 GB circa), ovvero nella directory principale
* ToucheParser esegue il parsing del file args_processed.csv
* ToucheTopicsReader esegue il parser dei topic



